Frenkie De Jong矛撚過Nigel De Jong

下下飛落去 踢巴塞大晒咩

迪莊家族傳統嚟

佢兩個冇血緣關係㗎！

巴塞黑能到

Frenkie De Jong

水貨疤

de jong ok la, 基沙文先水

咁Luke De Jong呢

基沙文吹大咗

Frankie De Jong

dost > griezman

駁唔到

基沙文之前懶係懷才不遇 屌

Siem de Jong

前者乜水

25到。。。

國家隊都係比普巴carry

學到禮兄一半